Diese Beispielprogramme sind Anwendingen der Modifikation tinexbasic fuer das
HERA-Kontrollsystem (DESY, Hamburg) und laufen nicht in
der normalen X11-Basic-Version. Sie koennen aber als Beispiel und Anregung 
dienen.

M.H. 08'2003
